有幾多手天使有幸服務過霍金

唔郁得咁耐都咁長命 下面應該好健壯

有老婆 洗撚手天使咩

人地屌埋都得
洗撚打飛機

如果霍金都叫廢老，我諗所有負面形容詞都不足以形容閣下

佢係廢青咁你係乜野？不可燃垃圾？

霍金國際地位高到習太祖都要奶佢屎眼

收到料，OP佢冚家係全球口天使！！！